點解咁夜都有蟬係度鳩叫

廢青嚟

今晚扑野夜唔夜呀